[正式宣佈]寵物台係罪惡台！！！

養寵物剝削動物權益可恥
殘害生命落地獄
死全家死全家死全家

有個罪人偷偷地負皮唔敢露面 可恥